狗仔戰術討論

#悉尼調查隊

狗仔最新情報：

1）有兩個救護員被拘捕，被狗咬蒙面，藏械同非法集結，係今日1200被捕

另外一單，而家狗隊內部傳緊點對付我地roadblock

以下為狗部內部內容：

破暴徒roadblock 方法：木馬屠城。
希望有辦法接近42樓嘅兄弟傳上去俾大sir知。

方法好簡單，
租幾架五點五甚至16噸密斗，
裡面有哂幪面超人，
後一架就係PTU做支援，
當去到roadblock 就爆落車，
射胡椒彈同放煙，
撳低十件八件暴徒，
因為係拘捕而唔係驅散，
唔存在要警告在先，
同時間做得一兩次爆鑊就已做成震懾效果，
佢哋唔會再隨便做roadblock ，
可減低休班同事被襲機會，
亦挽回市民對暴徒roadblock無行動嘅信心，
因為暴徒roadblock ，
俾市民一種將法治拱手相讓嘅印象，
所以，一定要快做，唔好遲。
如果仲諗住開會決定做定唔做，
就當我無講過。

信唔信，各位點睇